點睇女朋友當你做細佬咁？

細佬定細路
當我小朋友幾正啊 唔洗煩 又照顧我
大姐姐

2樣都有
有時仲當我係佢個仔
雖然佢大我十年

我愛姐姐

年齡差距有d大喔..

我哋唔介意

巴打可唔可以講多啲

想知咩

留名

講多d平時生活的事

姐姐

當初點樣一齊
平時拍拖做啲咩
有冇催你結婚

網友
做拍拖做既野
邊有人20歲結婚

咩網識

人係無十全十美 針都冇話頭頭利

你揀佢就係因為佢唔會亂發脾氣又識照顧你
佢一定比你成熟，所以咪成日提點你
都係錫你姐

邊有女人30歲唔想結婚
除非佢貪你夠持久，淨係想同你啪啪啪

一晚4次

多謝巴仔

直頭當埋係佢個仔